我發現我女神係5p

我當堂跳起凌空一巴車埋去

5p女人 狗也不屌！

女神：我啲兵多你一個唔多，少你一個唔少

祝願天下5p同你個名一樣